阿SIR做嘢跌落坑渠 膝頭受傷送院

深井深慈街有坑渠蓋疑損毀（雪糕桶位置），有警員執勤時不慎叉錯腳跌傷送院。（潘安奇攝）

「飛哥跌落坑渠，飛女睇見流淚 ……」是已故名藝人鄧寄塵的經典諧歌的歌詞，豈料今竟發生警生跌落坑渠事件！晚上7時36分，一名警員正於深井嘉頓麵包廠對開執勤期間，懷疑路上坑渠蓋有損毀露出大缺口，警員不慎「叉錯腳」，失足跌落坑渠，膝頭擦傷需送院治理。

呀SIR 仆街唔洗你教

可能阿SIR係肥仔

又可以抖返幾日

海底奇兵!!!

染食肉菌斬腳再落地獄啦

猶差一跌落渠 就連部單車都失去

連條坑渠都要迫害猶差

慈母一跌落渠 就連把手槍都失去

要唔要拉鳩渠務署襲狗

仲有辱警

Nazi坑渠